
Чем старше мы становимся, тем больше забот.
И не боится вырасти разве что живот.
Возможно он то и растет, когда я летаю
Во сне по весне, когда весь снег растает.
Когда ругают взрослые за шалости,
Они по-моему просто боятся старости
И очень сильно опасаются того, что сами
Забыли как дурачиться за важными делами.
Забыли, как отчаянно с отвагой,
Назвав тонкий прутик мушкетерской шпагой,
Отстаивали честь свою или честь двора.
Эта беспечная детвора.
Вот ты боишься монстра под кроватью.
Родители так же боятся потерять тебя.
И знаешь, если ты не заметил,
Все взрослые — это просто большие дети.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
И взрослые так боятся выглядеть глупо,
Что порой не понимают жалости и шуток.
Взрослые почему-то не помнят почти
О том, что сами когда-то были детьми.
Боялись подойти и стеснялись, краснея.
Признание в любви первое сумели.
Привет. И вот уже они с ней на «ты».
А кто-то до сих пор боится высоты.
Мечты и тысячи причин осуществить их.
Дети всегда в поисках новых открытий,
А взрослые с годами все меньше верят в сказки,
Просто боясь, что будет больно потерпеть фиаско.
Мы все любители похулиганить.
Взрослым порой самим необходима няня.
Ведь, если ты еще не заметил,
Все взрослые порой ведут себя как дети.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
— А я думал: взрослые ничего не боятся.
— Ага, не боятся. На самом деле они даже больше боятся.
Они даже говорить об этом боятся.
В этом кому-то трудно признаться:
Взрослые тоже чего-то боятся.
В это кому-то сложно поверить,
Но дети не стареют.
В этом кому-то трудно признаться:
Взрослые тоже чего-то боятся.
В это кому-то сложно поверить,
Но дети не стареют.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
Я расскажу тебе секрет, ты будешь смеяться.
Взрослые тоже чего-то боятся.
Это не удивительно, стоит вспомнить только,
Они уже ошибок наделали сколько.
